(估唔到個尾) Goodbye! 異世界轉生 第一話

乜撚野展開黎
套路中既反套路

又幾特別

最尾果到笑到仆街
邊個先係幫男主

神父今次有幾多話？

呢個幾有趣

哥布林A 真男人

最近好多公主既性格都好病嬌

新野黎 5G

push

齋睇生肉都已經好撚頂癮

神父推薦 必屬佳品

岩

出左第二話中文

車>A級魔物